何妖家墳被毀蓮花圖

請廣傳！

光明磊落
天行者

所有野都係日光日白先做
對得住天地
對得住良心

推

有圖有真相

有冇字體大啲嘅版本??

SOR, 見到樓上有了

Push

推！！！

推！！！！！

推！！！！

右下有錯字呀

大字版！

推！